[歐服][MMORPG] AION EU 4.6

隻GAME免費 不過要爽就要用VPN 大約$60HKD/月
歐服官網 :
新手送裝唔會難升 一星期左右就封頂
VPN: (有7日免費,會自動續,CANCEL要自己搞)
睇返官網大約2000人玩 都唔會死城既 物價我計過唔算太貴
官方有提供漢化 不過係殘體字 繁中GOOGLE D LINK都死哂 要睇有冇人提供到出黎
職業資訊可以參考返台服官網 係無彩繪星

玩過就知係好GAME 新入坑可以去YOUTUBE搵D片黎睇
AION 都係舊既好玩 暫時就得我一個玩 睇下會唔會叫到多D人
以前美服試過50+ 巴絲打 真係好懷念

玩緊美服
7.2 free,
一星期玩到兩隻80lv
要唔要一齊

美服上線人數如何
洗唔洗vpn?

6.5之後都係垃圾
變身系統根本on9

5.0以前叫玩得下

一樣要vpn 都係200左右
唔用就300 差好遠

我無用vpn玩, 都無點樣lag機
有無tg傾?

係主城都仲係周圍都係人
長期有人組隊打FM, IDD, PF 呢d副本
守過次要塞 兩邊都多人
不過實際上唔知人數

本來有兩個一齊玩緊 都消失左
我都單機到悶

你試下用wtfast 有7日free
如果一直300-400ping
200ping係正爆 劍守星為例 3插 3盾 夠時間出哂

Version問題
始終6.5後都麻麻地
5.5之前仲可以接受

7.0後閹割太多野 我斷續玩左7年幾就接受唔到

台服7.0我都有玩 玩左幾千蚊都唔爽 始終唔好玩

巴打過唔過黎一齊經營 一齊推post叫人
不過我唔係成日得閒玩

玩過啦

點解唔玩美服？
利申:想回鍋

歐服4.6

美服7.2

Aion 7.0之後狗都唔屌

7.0發生左咩事

閹割好多野
幾個新手地圖刪左
攻速 移速卷 全刪
改左用變身 全部要課金抽
仲要紫卡先叫用得下

平均抽$2000-3000先有 仲要分物理定魔攻
主神卡2-3萬啦 好鬼勁

但其實呢d只係以前aion原本有既野

我台服都玩左5000幾 始終都係覺得唔好玩
仲好多外掛 企定定刷怪 怪都打唔到 唔夠搶